點解陳錦鴻咁好戲唔紅

許文彪
程家雄
同佢同期果d好紅

紅嘅定義係咩？

好紅呀
佢要全心照顧個仔
個次係尖東元氣見佢帶住個仔

冇去既角色比佢發揮
發揮得最好 一定係創世紀
由好人黑化成奸人 正

干將大哥 干將大哥
我係硬起呀

有聲

唔討好

好慘

d劇爭住搵佢 大把廣告
係人都識同覺得佢係大明星
eg撈家

一見到個名就諗緊葛國光

唔知點解諗起呀mi

以前睇佢做孖吉想中柒佢 唔記得邊套劇

一睇就知平時呆呆實實,無乜後台既人啦

似足隔離鄰舍會幫你手整下水喉果d好好先生咁

成日做埋啲煩膠角

角色好唔討好

如夢初醒獸

蒲松齡
而家tvb播返
我都想打獲佢

佢真係天生一副on9仔樣

拍親戲都男主角wo

葛國光，老婆奴
賣身冇前途

好入腦

係 佢之後成日做埋d懶正義 講道理嘅煩膠

一諗起佢講野 要叫起個死人咀
就覺得好煩

仲有成日尻嗌，嘈到拆天

不如問點解以前tvb咁多小生又靚仔又好戲
陳錦雄都有主角做啦

佢算靚仔喇

公平咩？公平咩？

煩撚到

佢安份守己

乾醬大哥，我硬起呀

做小男人都咁掂

巴不得巴巴

程定雄係做返自己

戇直樣

我硬起呀

To: 樓上一眾巴打

做人不要太TVB.jpg

有套野講咩愛情全保，佢係男一，做得唔錯。

成個戇鳩仔咁，不如問下佢點解可以咁多戲拍，又唔係做得好

拍親都男一咁滯啵 如果唔係照顧個仔應該仲多劇拍

印象中佢個仔係咪話天生有缺陷

因為個樣似張智霖

嚴重自閉

好撚憎睇佢做戲
成個弱鳩智咁見到就即刻熄電視

佢同林家棟 簡直就係不刻 既視帝
tvb 劇真正好睇都係因為佢兩個
古天樂 得一套 唔計
Bobby 搞笑都ok

其實好撚好戲
但係cctvb後期專畀on9仔角色佢做

其實要做on9 煩膠好難

羅嘉良呢

係，前期天地豪情、創世紀真係

紅唔紅 好唔好戲就好主觀
留係TVB做男一男二呃鳩C9錢 得閒登台出下show有幾難

但佢為左個仔放棄自己事業

以前黎講唔算好戲
又幾木獨下

唔同意，有無睇過點解阿sir係隻鬼

套套戲都做on 直傻仔

我覺得歐陽震華同劉松仁同級

歐陽震華入圍艾美獎提名已完勝

都係 以前 班老野 真係 而家一千個 都無一個咁好戲
真係稱得上 老戲骨 劉松仁 bobby 眼神普遍時間 呆滯 輸呢樣，
標題 如果係 講劉松仁仲match d,
劉松仁above 哂呢炸啦 ，
劉松仁 同 何家勁 ，謝君豪 就差唔多級數
根本大主角料

算紅啦
起碼你記得佢真名

以前d角色真係好正
係後期拍返劇瘋狂接d膠劇同做on9仔

干將大哥,我硬起呀

自閉

我覺得TVB得劉松仁同bobby係做到
扮邊個似邊個既級數
係神似果隻似

TVB欠佢地兩個一個視帝

即刻諗起創世紀
跑馬拉松果度

人人為我 我為人人

本來幾欣賞佢, 自從佢同搓my breast拉票之後即刻扣哂分

人人為我！我為人人！

萬子良啲戲都接受到 但佢仲肉緊過萬子 我唔鍾意

其實係因為佢個仔係有自閉症
所以佢唔想畀個仔睇到佢做奸角既形象
所以後期係咁接D做好人,ON9仔既角色
所以都幾可惜
有冇人覺得佢個樣幾型,尢其是做創世紀個時,個副奸樣

好戲

似毒撚性格

我晏喜呀

之前有報道過話佢個仔有自閉
為咗湊仔 暫時放棄事業

屌真係乜撚野名都有

當初一諗就諗到呢個名

出現了

唔知有無干將大哥

呢條柒碌都有人吹捧
弱智

屌 吧個煩膠都有打手
大冬瓜

呢套係智叔黑歷史wo

J都露過喇 要紅一早紅

葛國光 老婆奴 賣身無前途

夜晚天地豪情又係佢同圈圈

聽聞佢性格有啲奇怪，根據佢啲拍檔所形容，佢應該係有少少亞斯伯格，即係唔識睇人眉頭眼額同場合，所以俾人覺得佢行徑古怪。

有無人第一時間諗起佢會唔會係仲用緊Nokia

人人為我
我為人人

蘭花劫幾型

條友成日係度鳩叫都有人吹奏

做乜野

agger

sor

依個年代 唔好戲先會紅

做戲好用力，唔識欣賞

Btw,藍絲黎

邊到好戲...
佢嘅演技永遠都係好大聲好激動咁講嘢
請問題好戲喺邊到呢?

藍絲